<Language>
  <Turkish>
    <isBeingUsed>False</isBeingUsed>
    <lngtext>
		Türkçe
	</lngtext>
    <settings>
		Ayarlar
	</settings>
    <achievements>
		Başarımlar
	</achievements>
    <credits>
		Eser Sahipleri
	</credits>
    <codex>
		Arşiv
	</codex>
    <story>
		Hikaye Modu
	</story>
    <creative>
		Yaratıcı Mod
	</creative>
    <shop>
		Mağaza
	</shop>
    <buildDesc>
		Bu menüyü kullanarak menüden seçtiğin binaları inşa edebilirsin:
	</buildDesc>
    <deleteDesc>
		Bu menüyü kullanarak haritada seçtiğin binaları yıkabilirsin:
	</deleteDesc>
    <buildTag>
		İnşaat Menüsü
	</buildTag>
    <deleteTag>
		Yıkma Menüsü
	</deleteTag>
    <codexHeader>
		Alaca Ansiklopedisi
	</codexHeader>
    <switchButton>
		Diğer Enerji Kaynakları
	</switchButton>
    <textRenewable>
		Yenilenebilir Enerji Türleri
	</textRenewable>
    <textNonRenewable>
		Yenilenemez Enerji Türleri
	</textNonRenewable>
    <returnDesc>
		Ana menüye dönmek istediğine emin misin? İlerlemen otomatik olarak kaydedilecek. 
	</returnDesc>
    <returnHead>
		Gitmek Mi İstiyorsun?
	</returnHead>
    <returnYes>
		Evet, kaydet ve çık
	</returnYes>
    <returnNo>
		Hayır, oyuna devam!
	</returnNo>
    <muteMusic>
		MÜZİK
	</muteMusic>
    <muteButton>
		SES EFEKTLERİ
	</muteButton>
    <settingsDesc>
		Burası Ayarlar menüsü! 
	</settingsDesc>
    <musOnText>
		MÜZİK AÇIK
	</musOnText>
    <musOffText>
		MÜZİK KAPALI
	</musOffText>
    <soundEffOnText>
		SES EFEKTLERİ AÇIK
	</soundEffOnText>
    <soundEffOffText>
		SES EFEKTLERİ KAPALI
	</soundEffOffText>
    <creativeHead>
		Yaratıcı Mod
	</creativeHead>
    <creativeDesc>
		Yaratıcı Mod sana tamamen özgürlük tanır. Yeni bir şehri yönetmeye başla ve onu yenilenebilir enerji merkezine çevir!
	</creativeDesc>
    <storyHead>
		Hikaye Modu
	</storyHead>
    <storyDesc>
		Alaca şehrinin başına geç ve şehrin geleceğine karar ver! Alaca'yı yeşil enerjinin merkezi haline mi getireceksin yoksa tek amacın üretim mi olacak?
	</storyDesc>
    <newG>
		Yeni Oyun
	</newG>
    <loadG>
		Kaydı Yükle
	</loadG>
    <tradeHead>
		Ticaret Merkezi!
	</tradeHead>
    <tradeDesc>
		Burada istediğin kaynakları harcayarak diğer türde bir kaynak alabilirsin!
	</tradeDesc>
    <tradeOpt1>
		50 altın al, 25 enerji sat
	</tradeOpt1>
    <tradeOpt2>
		100 altın al, 40 enerji sat
		</tradeOpt2>
    <tradeOpt3>
		50 enerji al, 120 altın  sat
	</tradeOpt3>
    <tradeOpt4>
		100 enerji al, 230 altın sat
	</tradeOpt4>
    <buyOp1>
		50 Altın
	</buyOp1>
    <buyOp2>
		50 Enerji
	</buyOp2>
    <buyOp3>
		100 Altın
	</buyOp3>
    <buyOp4>
		100 Enerji
	</buyOp4>
    <buyOp5>
		500 Altın
	</buyOp5>
    <buyOp6>
		500 Enerji
	</buyOp6>
    <buyOp7>
		1000 Altın
	</buyOp7>
    <buyOp8>
		1000 Enerji
	</buyOp8>
    <buyOp9>
		Toplu Paket (500 Altın ve Enerji)
	</buyOp9>
    <purch>
		Satın Al
	</purch>
    <eventHead1>
		Rakip Hayırseverler!
	</eventHead1>
    <eventDesc1>
		Efendim, iki rakip hayırsever bizimle temasa geçti. Biri bize 100 altın karşılığında 50 enerji teklif ederken, diğeri 10 enerji karşılığında 20 altın verecek. Kimi seçeceksiniz?
	</eventDesc1>
    <eventOpt11>
		İlk hayırseveri. (+50 enerji, -100 altın)
	</eventOpt11>
    <eventOpt21>
		İkinci hayırseveri. (+20 altın, -10 enerji)
	</eventOpt21>
    <eventHead2>
		Bütçe Kesintisi!
	</eventHead2>
    <eventDesc2>
		Efendim, merkezi hükümet harcamaları telafi etmek için bölgesel bütçeleri kıstı. Zorlanıyoruz, bunu kabul edip ya 300 altın ya da 100 enerji ödemek zorundayız. Ne yapmalıyız?
	</eventDesc2>
    <eventOpt12>
		300 altından feragat edebiliriz.
	</eventOpt12>
    <eventOpt22>
		100 Enerji yeterli olacaktır.
	</eventOpt22>
    <eventHead3>
		Devlet Yatırımı!
	</eventHead3>
    <eventDesc3>
		Efendim, hükümet şehrimize yatırım yapmaya karar verdi! Vergi indirimi mi yoksa ekstra enerjinin tedarikimize yönlendirilmesini mi istediğimizi soruyorlar, cevabımız ne?
	</eventDesc3>
    <eventOpt13>
		Tabii ki vergi indirimi!
	</eventOpt13>
    <eventOpt23>
		Bedava enerji her zaman iyidir.
	</eventOpt23>
    <eventHead4>
		Belediye Başkanı Yardım İstiyor!
	</eventHead4>
    <eventDesc4>
		Efendim! Alaca Belediye Başkanı bizimle iletişime geçerek bir altyapı genişletme projesi için acil yardım istedi. Görünüşe göre bütçe projeyi sürdürmek için yeterli değildi ve projeden vazgeçilmesi insanlar üzerinde olumsuz etkilere neden olabilir. Ne yapmalıyız?
	</eventDesc4>
    <eventOpt14>
		Ne istiyorsa yapın.
	</eventOpt14>
    <eventOpt24>
		Bu onun hatası, yapabileceğimiz hiçbir şey yok!
	</eventOpt24>
    <eventHead5>
		Bağışlar!
	</eventHead5>
    <eventDesc5>
		Efendim, Alaca Belediye Başkanı halkın bize kulanmamız için ek fon bağışlamaya karar verdiğini bildirdi. 300 altını doğrudan bize iletebilir veya devlet kanallarından 100 enerji satın alabilir. Hangisine daha çok ihtiyacımız var?
	</eventDesc5>
    <eventOpt15>
		300 altına ihtiyacımız var.
	</eventOpt15>
    <eventOpt25>
		100 Enerji kaçırılmayacak kadar iyi bir anlaşma.
	</eventOpt25>
    <eventHead6>
		Protestolar!
	</eventHead6>
    <eventDesc6>
		Efendim, Alaca şehrinin halkı sizi protesto ediyor! Kötü muamelenizin şehirde büyük sorunlara yol açtığını iddia ediyorlar ve bir tür tazminat talep ediyorlar. Onlara ya tazminat ödeyebiliriz ya da bedava enerji verebiliriz. Ne yapmalıyız?	
	</eventDesc6>
    <eventOpt16>
		Altınla istedikleri tazminatı verin.
	</eventOpt16>
    <eventOpt26>
		Yüklerini hafifletebilmeleri için onlara enerji verin.
	</eventOpt26>
    <eventHead7>
		Sağlık tehlikesi!
	</eventHead7>
    <eventDesc7>
		Efendim, Uluslararası Sağlık Standartları Örgütü, emisyon kısıtlamalarını ihlal ettiğimizi tespit etti! Ya acilen bazı enerji yatırımlarına son vermemiz ya da ağır bir ceza ödememiz gerekiyor. Ne yapmalıyız?
	</eventDesc7>
    <eventOpt17>
		Bazı işlemleri geçici olarak yavaşlatın.
	</eventOpt17>
    <eventOpt27>
		Onlara ne isterlerse ödeyin.
	</eventOpt27>
    <eventHead8>
		Sağlık Ödülü!
	</eventHead8>
    <eventDesc8>
		Efendim, Uluslararası Sağlık Standartları Örgütü emisyon kısıtlamalarına sıkı sıkıya bağlı kaldığımız için bizi tebrik eden bir mesaj gönderdi! Bizi bir bağışla ya da bedava bir enerji katkısıyla ödüllendirmek istiyorlar! Hangisini seçeceksiniz?
	</eventDesc8>
    <eventOpt18>
		Bir bağış çok makbule geçer.
	</eventOpt18>
    <eventOpt28>
		Bedava enerji her zaman kaçırılmayacak kadar iyidir.
	</eventOpt28>
    <eventHead9>
		İş Başlıyor...
	</eventHead9>
    <eventDesc9>
		Efendim, büyük bir iş adamı bizimle temasa geçti ve şehrimizde bedava bir petrol rafinerisi inşa etmelerine izin verip vermeyeceğinizi sordu. Karşılığında hiçbir şey istemiyorlar ve bunun bir iyi niyet göstergesi olduğunu iddia ediyorlar.
	</eventDesc9>
    <eventOpt19>
		İzin verin.
	</eventOpt19>
    <eventOpt29>
		Tekliflerini reddedin.
	</eventOpt29>
    <eventHead10>
		İşletme Genişlemek İstiyor!
	</eventHead10>
    <eventDesc10>
		Efendim, birlikte çalıştığımız iş adamı şehrimizdeki faaliyetlerini daha da genişletmeye karar verdi. Şehrimize bedava kömür madeni yapabileceklerini söylüyorlar. Nasıl cevap vermeliyiz?
	</eventDesc10>
    <eventOpt110>
		Eh, sonuşta ücretsiz…
	</eventOpt110>
    <eventOpt210>
		Reddediyoruz.
	</eventOpt210>
    <eventHead11>
		İş Kurtarma
	</eventHead11>
    <eventDesc11>
		İş adamı, yenilenebilir enerjileri kullanma eğiliminin değişmesi nedeniyle iflas etti! Topraklarımızda çabalarına devam etmeye istekliler, ancak varlıklarını yalnızca büyük miktarda ödeme kurtarabilir ve bizim reddetmemiz üzerine binalarını kapatacaklar! Ne yapmalıyız?
	</eventDesc11>
    <eventOpt111>
		Onlara varlıklarını koruyacağımızı söyle.
	</eventOpt111>
    <eventOpt211>
		Hepsi çöplerini alıp gidebilirler!
	</eventOpt211>
    <eventHead12>
		Eylemciler Değişim İstiyor!
	</eventHead12>
    <eventDesc12>
		Efendim, şehirdeki bir aktivist grup bizimle iletişime geçerek şehrin enerji şebekesinin iyileştirilmesine yardım teklifinde bulundu. Ancak işletmekte olduğumuz 3 yenilenemez enerji santralini kapatmamızı istiyorlar. Nasıl cevap vereceğiz?
	</eventDesc12>
    <eventOpt112>
		Zaten yeşile dönmeyi planlıyorduk.
	</eventOpt112>
    <eventOpt212>
		Ödedikleri miktar çok az. Olmaz!
	</eventOpt212>
    <eventHead13>
		Talepler Artıyor!
	</eventHead13>
    <eventDesc13>
		Efendim, aktivist grup bize bir fırsat sağlamak için bir kez daha örgütlendi: İki yenilenemez enerji santralini kaldırmamız şartıyla yenilenebilir bir enerji santrali kurmamıza yardım etmeye istekliler. Onlara ne diyeceğiz?	
	</eventDesc13>
    <eventOpt113>
		İki yenilenemez enerji tesisini daha kaldırabiliriz. 
	</eventOpt113>
    <eventOpt213>
		Bizden çok fazla fedakarlık bekliyorlar! Olmaz!
	</eventOpt213>
    <eventHead14>
		Tebrikler!
	</eventHead14>
    <eventDesc14>
		Efendim! Şehir aktivistleri, şehrin yeşilleşmesine yardımcı olmak için gösterdiğimiz tüm çabalar için bize teşekkür eden bir tebrik mektubu gönderdiler. Ya bedava bir güneş enerjisi santrali kurarak ya da şehrin her yerine bilgeliğinizi anlatan broşürler dağıtarak şükranlarını ifade etmek istiyorlar. Onlara ne söyleyelim?
	</eventDesc14>
    <eventOpt114>
		Bedava bir enerji santrali ihtiyacımız olan şey.
	</eventOpt114>
    <eventOpt214>
		Daha mutlu vatandaşlara ihtiyacımız var.
	</eventOpt214>
    <eventHead15>
		Bütçe Açığı!
	</eventHead15>
    <eventDesc15>
		Efendim, son kararlarınız bütçemizde ani bir düşüşe neden olmuş gibi görünüyor! Ya bazı varlıklarımızı hemen tasfiye etmeliyiz ya da paramızı artırmak için enerjimizi satmalıyız, yoksa iflas etme riskine gireriz!
	</eventDesc15>
    <eventOpt115>
		Bazı binaları yok edin!
	</eventOpt115>
    <eventOpt215>
		Hemen enerji satın!
	</eventOpt215>
    <eventHead16>
		Enerji Krizi!
	</eventHead16>
    <eventDesc16>
		Efendim, bir enerji kriziyle karşı karşıyayız! Artık şehre elektrik veremiyoruz. Ya hemen enerji ithal etmeliyiz ya da binalarımızı enerji firmalarına satmalıyız ki bize anında enerji sağlasınlar!
	</eventDesc16>
    <eventOpt116>
		Enerji ithal edin!
	</eventOpt116>
    <eventOpt216>
		Binaları satın!
	</eventOpt216>
    <cityStatHeader>
		Şehirdeki bazı istatistikler
	</cityStatHeader>
    <Water>
		Su Kirliliği Oranı:
	</Water>
    <Air>
		Hava Kirliliği Oranı:
	</Air>
    <Soil>
		Toprak Kirliliği Oranı:
	</Soil>
    <Happiness>
		Mutluluk Endeksi:
	</Happiness>
    <LifeExpectancy>
		Ortalama Yaşam Süresi:
	</LifeExpectancy>
    <ImmigrationPull>
		Göç Alma Kapasitesi:
	</ImmigrationPull>
  </Turkish>
  <English>
    <isBeingUsed>True</isBeingUsed>
    <lngtext>
		English
	</lngtext>
    <settings>
		Settings
	</settings>
    <achievements>
		Achievements
	</achievements>
    <credits>
		Credits
	</credits>
    <codex>
		Codex
	</codex>
    <story>
		Story Mode
	</story>
    <creative>
		Creative Mode
	</creative>
    <shop>
		Shop
	</shop>
    <buildDesc>
		Use this menu to build objects on the map after you select them:
	</buildDesc>
    <deleteDesc>
		Use this menu to select objects from the map and delete them:
	</deleteDesc>
    <buildTag>
		Build Menu
	</buildTag>
    <deleteTag>
		Delete Menu
	</deleteTag>
    <codexHeader>
		Alaca's Codex
	</codexHeader>
    <switchButton>
		Other Energy Sources
	</switchButton>
    <textRenewable>
		Renewable Energy Entries
	</textRenewable>
    <textNonRenewable>
		Non-Renewable Energy Entries
	</textNonRenewable>
    <returnDesc>
		Do you wish to return to the main menu? Your progress will be automatically saved. 
	</returnDesc>
    <returnHead>
		Leaving So Soon?
	</returnHead>
    <returnYes>
		Yes, save and quit
	</returnYes>
    <returnNo>
		No, take me back!
	</returnNo>
    <muteMusic>
		MUSIC
	</muteMusic>
    <muteButton>
		SOUND EFFECTS
	</muteButton>
    <settingsDesc>
		This is the Settings Menu! 
	</settingsDesc>
    <musOnText>
		MUSIC ON
	</musOnText>
    <musOffText>
		MUSIC OFF
	</musOffText>
    <soundEffOnText>
		SOUND EFFECTS ON
	</soundEffOnText>
    <soundEffOffText>
		SOUND EFFECTS OFF
	</soundEffOffText>
    <creativeHead>
		Creative Mode
	</creativeHead>
    <creativeDesc>
		Creative Mode gives you total freedom. Lead a newly-established city and turn it into a hub of sustainable energy!
	</creativeDesc>
    <storyHead>
		Story Mode
	</storyHead>
    <storyDesc>
		Take charge of Alaca City and decide its future: Will you turn it into a green utopia, or a titan of industrial production?
	</storyDesc>
    <newG>
		New Game
	</newG>
    <loadG>
		Load Game
	</loadG>
    <tradeHead>
		Trade!
	</tradeHead>
    <tradeDesc>
		This is the trade interface! Buy one currency at the cost of other!
	</tradeDesc>
    <tradeOpt1>
		Buy 50 gold for 25 energy
	</tradeOpt1>
    <tradeOpt2>
		Buy 100 gold for 40 energy
		</tradeOpt2>
    <tradeOpt3>
		Buy 50 energy for 120 gold
	</tradeOpt3>
    <tradeOpt4>
		Buy 10 energy for 230 gold
	</tradeOpt4>
    <buyOp1>
		50 Gold
	</buyOp1>
    <buyOp2>
		50 Energy
	</buyOp2>
    <buyOp3>
		100 Gold
	</buyOp3>
    <buyOp4>
		100 Energy
	</buyOp4>
    <buyOp5>
		500 Gold
	</buyOp5>
    <buyOp6>
		500 Energy
	</buyOp6>
    <buyOp7>
		1000 Gold
	</buyOp7>
    <buyOp8>
		1000 Energy
	</buyOp8>
    <buyOp9>
		Multi Pack (500 Gold and Energy)
	</buyOp9>
    <purch>
		Purchase
	</purch>
    <eventHead>
		Test Event!
	</eventHead>
    <eventDesc>
		Sir, we are contacted by two rival benefactors. One offers us 50 energy at the cost of 100 gold, while the other will give us 20 gold for 10 energy. Who will you pick?
	</eventDesc>
    <eventOpt1>
		Go with the first benefactor. (+50 energy, -100 gold)
	</eventOpt1>
    <eventOpt2>
		Go with the second benefactor. (+20 gold, -10 energy)
	</eventOpt2>
    <eventHead1>
		Rival Benefactors!
	</eventHead1>
    <eventDesc1>
		Sir, we are contacted by two rival benefactors. One offers us 50 energy at the cost of 100 gold, while the other will give us 20 gold for 10 energy. Who will you pick?
	</eventDesc1>
    <eventOpt11>
		Go with the first benefactor. (+50 energy, -100 gold)
	</eventOpt11>
    <eventOpt21>
		Go with the second benefactor. (+20 gold, -10 energy)
	</eventOpt21>
    <eventHead2>
		Slashed Budgets!
	</eventHead2>
    <eventDesc2>
		Sir, the central government has slashed regional budgets to make up for expenditures. We are coerced, we have to accept this and pay either 300 gold or 100 energy. What should we do?
	</eventDesc2>
    <eventOpt12>
		Give them 300 gold.
	</eventOpt12>
    <eventOpt22>
		100 Energy will be enough.
	</eventOpt22>
    <eventHead3>
		Government Investment!
	</eventHead3>
    <eventDesc3>
		Sir, the government has decided to invest into our city! They are asking whether we want a tax cut or some extra energy diverted to our supplies, what is our response?
	</eventDesc3>
    <eventOpt13>
		Tax cuts, that’s what I’m talking about! 
	</eventOpt13>
    <eventOpt23>
		Free energy is always good. 
	</eventOpt23>
    <eventHead4>
		Mayor Asks for Help!
	</eventHead4>
    <eventDesc4>
		Sir! Alaca City’s Mayor has contacted us, requesting immediate help for an infrastructure expansion project. It seems that the budget was not enough to continue the project, and abandoning it may have negative effects on the people. What should we do?
	</eventDesc4>
    <eventOpt14>
		Give him whatever he wants.
	</eventOpt14>
    <eventOpt24>
		It’s his fault, he should learn to clean his mess!
	</eventOpt24>
    <eventHead5>
		Donations!
	</eventHead5>
    <eventDesc5>
		Sir, the Mayor of Alaca City has informed us that the people have decided to donate him additional funds for our use. He can either forward us the 300 gold directly, or buy 100 energy through government channels. Which one do we need more? 
	</eventDesc5>
    <eventOpt15>
		Get us that 300 gold.
	</eventOpt15>
    <eventOpt25>
		100 Energy is too good of a deal to pass up.
	</eventOpt25>
    <eventHead6>
		Protests!
	</eventHead6>
    <eventDesc6>
		Sir! The people in Alaca City are protesting you! They claim that your mishandling has caused great problems within the city and demand a form of compensation. We can either pay them reparations or give them free energy. What are your orders?
	</eventDesc6>
    <eventOpt16>
		Pay them. With gold.
	</eventOpt16>
    <eventOpt26>
		Give them energy to alleviate their burdens.
	</eventOpt26>
    <eventHead7>
		Health Hazard!
	</eventHead7>
    <eventDesc7>
		Sir, the International Health Standards Organization has found us to be in violation of their emission restrictions! We have to either end some immediate energy investments or pay them a hefty fine. What should we do?
	</eventDesc7>
    <eventOpt17>
		Temporarily slow down some operations.
	</eventOpt17>
    <eventOpt27>
		Pay them whatever they want.
	</eventOpt27>
    <eventHead8>
		Health Reward!
	</eventHead8>
    <eventDesc8>
		Sir, the  International Health Standards Organization has sent us a message congratulating our strict adherence to their emission restrictions! They wish to reward us with either a donation, or a free energy contribution! Which one will you pick?
	</eventDesc8>
    <eventOpt18>
		A donation is greatly appreciated.
	</eventOpt18>
    <eventOpt28>
		Free energy is always too good to pass up.
	</eventOpt28>
    <eventHead9>
		Business Begins...
	</eventHead9>
    <eventDesc9>
		Sir, a major business magnate has contacted us, asking us whether you will allow them to build a free petroleum refinery in our city. They aren’t asking for anything in return and claim this is a gesture of goodwill.
	</eventDesc9>
    <eventOpt19>
		Allow them.
	</eventOpt19>
    <eventOpt29>
		Refuse them.
	</eventOpt29>
    <eventHead10>
		Business Wants to Expand!
	</eventHead10>
    <eventDesc10>
		Sir, the business magnate we worked alongside has decided to expand its operations further in our city. They say that they can build a free coal mine in our city. How should we respond?
	</eventDesc10>
    <eventOpt110>
		Well, it’s free…
	</eventOpt110>
    <eventOpt210>
		We refuse.
	</eventOpt210>
    <eventHead11>
		Business Bailout
	</eventHead11>
    <eventDesc11>
		Sir! The business magnate has gone bankrupt due to the shifting tendency to use renewable energies! They are willing to continue their efforts on our soil, but only a huge amount of payments can save their assets, and they will liquidate them on our refusal! What should we do?
	</eventDesc11>
    <eventOpt111>
		Tell them we will cover their assets.
	</eventOpt111>
    <eventOpt211>
		They can all take their trash and go!
	</eventOpt211>
    <eventHead12>
		Activists Demand Change!
	</eventHead12>
    <eventDesc12>
		Sir, an activist group within the city have contacted us, offering their help in improving the city’s energy grid. However, they want us to shut down 3 non-renewable energy plants we are operating. How do we respond?
	</eventDesc12>
    <eventOpt112>
		We were planning to go green anyway.
	</eventOpt112>
    <eventOpt212>
		The amount they are paying is too small. No!
	</eventOpt212>
    <eventHead13>
		More Demands!
	</eventHead13>
    <eventDesc13>
		Sir, the activist group has organized once again to provide us with an opportunity: They are willing to help us construct a renewable energy plant provided that we remove two non-renewable energy plants. What will we say to them?
	</eventDesc13>
    <eventOpt113>
		We can remove two more non-renewable plants. 
	</eventOpt113>
    <eventOpt213>
		That’s a bridge too far! No, not happening.
	</eventOpt213>
    <eventHead14>
		Congratulations!
	</eventHead14>
    <eventDesc14>
		Sir! The city activists have sent us a congratulatory letter thanking us for all our efforts to help the city go green. They want to express their gratitude by either constructing a free solar energy plant, or distribute pamphlets across the city telling of your wisdom. What shall we tell them?
	</eventDesc14>
    <eventOpt114>
		A free energy plant is what we need.
	</eventOpt114>
    <eventOpt214>
		I wouldn’t mind happier citizens.
	</eventOpt214>
    <eventHead15>
		Budget Meltdown!
	</eventHead15>
    <eventDesc15>
		 Sir, your latest decisions seem to have caused an imminent decrease in our budget! We must either liquidate some assets immediately or sell our energy to increase our money, lest we risk bankruptcy! 
	</eventDesc15>
    <eventOpt115>
		Destroy some buildings!
	</eventOpt115>
    <eventOpt215>
		Sell energy, now!
	</eventOpt215>
    <eventHead16>
		Energy Crisis!
	</eventHead16>
    <eventDesc16>
		Sir, we are facing an energy crisis! We simply cannot power up the city anymore. We must either import energy immediately or sell our buildings to energy firms so that they can supply us with immediate energy!
	</eventDesc16>
    <eventOpt116>
		Import energy!
	</eventOpt116>
    <eventOpt216>
		Sell the buildings!
	</eventOpt216>
    <cityStatHeader>
		Important Statistics of the City:
	</cityStatHeader>
    <Water>
		Water Pollution:
	</Water>
    <Air>
		Air Pollution:
	</Air>
    <Soil>
		Soil Pollution:
	</Soil>
    <Happiness>
		Happiness Index:
	</Happiness>
    <LifeExpectancy>
		Average Life Expectancy:
	</LifeExpectancy>
    <ImmigrationPull>
		Immigration Pull:
	</ImmigrationPull>
  </English>
</Language>